早晨，你好嗎

早晨
我地個名

早晨

hi

早

晨